#Задания к модулю BCL#

###Общее###

В данном задании нам потребуется написать приложение-службу (на самом деле - просто консольное приложение, которое запускается и выполняет работу, а завершается по системному сигналу – нажатию Ctrl+C или Ctrl+Break), которое будет:

1.	Слушать несколько входящих папок (это можно делать или периодическим опросом, или используя класс FileSystemWatcher)
2.	При появлении в папке файла
	1.	Пробегать по внутреннему списку правил, который состоит из пары «шаблон имени файла – папка назначения». 
	2.	При совпадении шаблона перекладывать файл
	3. 	Если нужного шаблона не найдено – перекладывать в папку «по умолчанию»
3.	 Логгировать на экране свою деятельность. В частности, такие события как:
	1.	Обнаружение нового файла (его имя и дата создания)
	2.	Нахождение/не нахождение подходящего правила
	3.	Перенос файла в папку назначения
	4.	….
	
###Задание 1. Локализация приложения###

Разрабатываемое приложение необходимо сделать максимально интернационализуемым:

*	Использовать установку требуемой культуры при старте приложения (см. задание 2)
*	Все строки перенести в ресурсы
*	Использовать форматирование дат и других типов данных.

Для демонстрации разработайте как минимум 2 локализации:

*	Русская
*	Английская

###Задание 2. Конфигурирование###

Приложение должно уметь читать свои стартовые настройки из стандартного application.config. Для задания настроек создать собственную Custom configuration section, в которой максимально использовать подходящие типы данных (т.е. не использовать просто строки!).
В качестве настроек должно быть указано следующее:

1.	Требуемую культуру для интерфейса
2.	Список папок, которые нужно слушать
3.	Список правил, который включает в себя
	1.	Шаблон имени файла в виде регулярного выражения
	2.	Папка назначения
	3.	Параметры того, как меняется имя выходного файла:
		1.	Добавлять ли порядковый номер
		2.	Добавлять ли дату перемещения
